（推新活動）聽朝睇升旗活動

明明大家都識71去睇升旗
101要賀佢老母
唔係升旗禮賀
幾時賀

光復香港

時代革命

驅逐共黨

天滅中共

齊齊唱紅歌
賀佢老母

上熱門得嗎

幾點

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

我要觀禮

推

7點 灣仔 金鍾

仲想引人去死 71夠話出啦 你望吓有幾多人？

我以颱風風眼橫過比喻，預測閱兵期間香港唔會發生衝突

今日嘅事有可能都係雜種一手造成，冤有頭債有主，請大家對準政權目標

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

十一遊行要高叫「天滅中共！習近平全家死」口號落中共面！

我只知道你唔出我唔出就肯定冇人

有撚話唔出 我屌樓主叫人7點去睇升旗